深夜限定心事台 (25)

講多次 無group啊屌

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

都係睇本身個人性格姐

我係覺得睇frd唔frd

男仔應該覺得無乜問題?
女仔可能會尷尬
不過啱既主要睇熟唔熟

我反而覺得男仔會嬲嬲地心諗你寸我溝唔到女呀家陣，女仔就真係好似上面咁講介乎你哋係熟到咩程度

應該唔會掛
希望有收過既人講下

係無乜兩嘴無啦啦送個飛機杯比人咩

兩個耳窿釘得太埋 戴唔到啲好大舊嘅耳環

又夠鐘犯賤一下

犯賤係乞軍糧 未必有得派

我垃圾

廢到

決定今日早啲訓

如果早訓錯過左軍糧點算

你係外國？

哦

點解哦我

九秒九彈起身

屌你地，有軍糧啦

唔係呀

仲唔快d仆去奶呀奶呀奶

put醒你

仆緊

gme幾時升爆

信念

為你高興

希望我既弱小心臟星期一唔好爆炸

我學過心肺復甦

我識用aed

對住靚女唔洗用aed

係咁猜

原來呢到咁多人識急救

其實唔識 不過照搓

大把囡俾你急救過

mk妹又想屈我

好易

反而想知Red cross同st john嗰啲有無分別
以前好似聽過red cross最多嘢學

差唔多 都係果d野

今天休息日
大家要享受休息

我嘅生理時鐘為gme而活

又唔知自己想點了

煩撚 死未

驚春 直接屌

如果你用落你娘娘到 你就型爆

用有趣形容一條女係咩意思

你真係好有趣

想話我樣衰咪講

點得出呢個結論

睇黎已經習慣左已讀不回我

全世界最樣衰係我

無事嘅

如果係嘅你應該出曬名

形容詞呢家嘢好死嘅姐

你的確幾有趣

又呃人

覆緊其他兵 排隊啦

出名柒

屌你老濛
今日係尖沙咀有個mk 同我講話我幾有趣 要我ig

呃你有獎？

精神

Hello

我去到仲洗上黎

打錯字

Hihi

如果對方對你好好但就好唔想生小朋友
但你心入面係好想生 遲早都會生
你會揀分手定點

你接受唔到就走
呢點好難有共識
一定要有一邊放棄

咁睇黎我要放棄
佢話佢諗下
但如果佢話得我都會覺得佢只係唔想分手所以咁講

唔緊要呀 我都係搵人呻下

唔知你係男定女
如果你係女既話要認真同佢傾
始終真係要有規劃

女
佢其實講得好清楚唔想

咁你要為自己打算
始終太大年紀先生仔都唔好

要將兩樣野融合咁就贏哂

唉 好可惜呀

再拖多幾年仲可惜

雪卵

6點要起身 屌你

都唔會再拖幾年
可能半年內分開架啦

訓啦

係至好啊你

我想生都係因為佢好好 如果bb爸爸唔係佢我又唔想生
雪完佢都係唔會想生

🥺🥺🥺唉唉唉

又曬命

係 軍校通常都係咁

so9又兩粒

唔通係解放軍

覺得自己好摺好悶，兩個人行嗰陣除非對方有嘢講基本上我都唔會第一個出聲，諗唔到有咩話題，一班人都仲可以搭下嗲，好想改變但又唔知點做

你有呢種感覺因為你唔鍾意個女仔囉

so b

我都係咁 除非已經好熟啦

做偽毒做到唔訓

感情台果個？唔知點解從來冇興趣撳入去

宜家岀面競爭好大
靠你地留返啲人係到

真係，同到中意嘅女仔一齊行但冇嘢講尷到傻，但text又冇事

我地專幫你趕客

覺得講到嘢緊要d，羨慕d人可以傾電話傾勁耐，我勁憎傾電話，因為驚deadair

大家要將惡意暫時隱藏
用善意呃人入黎

好 我愛大家

你地text講開咩先 咪試下喺果度拓展下個話題

除左天生就真係要靠自己咩方面都接觸下廣大自己既話題
同埋學下說話技巧? 雖然呢點唔知有無用

自己都唔知自己想點我鬼知咩

就係咁

出街同朋友一齊就唔會係咁拎部電話撳撳撳啦

唔想你忙住覆呢度 係對你好

好黑人憎 都約到出嚟都睇手機

屌我無睇到岀街呢點
岀街都少用電話都正常

我講完冇人信

毒撚無街岀唯有寄情於post

我約你

你已經名譽掃地

幾時請我食嘉寶

就黎吸埋塵

咦乜野黎

我睇錯左食嘉賓

用dyson都搞唔掂
痴實左地下

到時自己對住四幅牆後悔一世

呢d叫腳踏實地 好男仔黎

你同女朋友行街果陣個頭係咪長期90度

你係四腳朝天 無腰骨

好恐怖個畫面

冇計啦 見到你個人暈得一陣陣

所以嚇走左佢

女朋友喺後面仲恐怖

暈得果一陣算點?
起碼都要昏迷

教埋你急救先昏迷

我會由得你

你唔好見死不救既 你係天使黎

太忙 你要排隊喎

我排第一喎

咪癲啦

Yes
我第一個長傾post

好似已經開左好耐

我都係
好怕傾電話

我鐘意傾 facetime 最好 冇野好講咪各自做自己野
會覺得有人陪住自己

漢堡 好食

話咁快就30

行船係咁
只可以講聲加油

我覺得有人監視住我咁
好唔舒服

係12-15年歷史

不了

真係好睇人 我唔會覺得係監視
我反而覺得咁樣先係最舒服
你唔係我身邊 隔住個mon陪住我
我又可以久唔久望下你個樣咁

睇關係囉
真係好熟好熟做完野會搵番佢既
可能真係幾個鐘後

完全無聽過
我好似乜都唔知咁

Wtf咁耐

建議你唔好咁上心

真係不了

我部macbook 個風扇嘈到叫春咁
我一邊睇波一邊上連登都咁

係時候要換啦

開始少lag
明明我都唔係好過份姐 開雙mon 一邊掛播睇波 一邊上連登

唔砌機
唔用windows
用慣左mac 唔想轉

屋企冇位啊
下部都係macbook 架啦
不過睇下呢部推到幾多年先
希望捱多兩三年啦

排隊啦

多謝你支持
我地果然係啱傾

要低調啲
廢時其他人葡萄

試過被要求晚晚傾電話 明明都冇野講
講黎講去都係果d重覆野都唔肯收線 好難頂

我同上邊位巴位一樣
講電話驚dead air/ 要keep住諗話題好煩呀

要求得傾電話就應該要有野講先好傾

有話題都好 冇話題真係浪費時間咁

邊有得我拒絕 拒絕完仲撚煩

我等緊你果杯

咁你要發輝你無窮既想象力

慢慢等

就算有都冇可能日日都有新鮮話題可以不斷講個幾兩個鐘 有種跑數既感覺就會諗唔到野講

見係你我願意

我同你傾都有寫

我都係嗚

圖

Noted with thanks

寫滿左又要買本新

都幾貴

為左你我願意

去迪士尼做足準備

希望聽日可以賺到買幾百本

日日寫一本

一日一本咁少?

同我相反

師兄們 我好撚迷

冇手沖咖啡飲 冇咁多精神寫

試下飲少啲酒

咁飲機沖

冇..

邊同呢 機沖冇你既心機喺入面

你平時講野好似飲醉左咁

有部機既心機

我係癡線佬

睇得岀

多謝

冇興趣

人呢！

人點解要有感情

你覆緊邊個 我完全封鎖左

既然封鎖左見唔到係好事

與生俱來

真係辛鳩苦

仆街 鍾意咗人
但人哋有人追緊
除咗學歷同錢之外 其他條件都輸

樣 身高 口才

咁真係有難度
不過話唔定會鐘意錢呢

mk

仲細 未去到好講錢嘅階段

你無去過

咁早

真心好少去

咁你點知對方係點

mk妹果然了解mk妹

你個頭就真毒

條女講
唉 都係下個啦 睇住佢開心幸福就夠

個女仔竟然仲會同你講

你點知

我喺你間房裝左cam

我知收皮了

好撚迷 佢想點

好憎感情

俾晒d錢我 我幫你贏

但我依然都係得唔到佢

通常咁講都係fdzone左

咁咪繼續咁囉

準備離場了

早抖

Good night

有咩分別

好感係對人有興趣 鍾意係想做人男/女朋友？

我覺得你對個女仔表達得好感應該都知你鐘意佢既

早晨

Gd morning

好想繼續訓

手痛

俾佢水兩句就買左對鞋

你仲要買野俾佢

無事啊嘛

唔係啦，同佢買同一款鞋咋
我堅決唔幫佢出錢

嘩 咁你咪好叻囉

梗係

唔係同佢 係同佢同佢啲兵

唔知有幾多個人著緊同一款鞋

你著開咩鞋 我又同你一款

飲完咖啡 等等準備屙死

我習慣唔著

早

點解你要咁衝動

好勁 你個台深夜到朝早都有人架

宜家岀面競爭大唔延長營業時間就無生意

我都係第一次留言係感情台
留左三個post 都覆得好快多謝你地
想問d人玩耐左係咪多數會淨係留一個post

係一間我會特登由將軍澳去葵涌食嘅嘢

你意思你牽掛樓主啊

我諗應該係..掛
因為通常都會有幾個人傾開會係到
不過呢到一定唔會有啲咩小圈子

孤陋寡聞既我

睇黎今晚又可以早訓

早 兵長

開始嚟料

決定今日唔搵佢

早 竹仔

唔搵佢 其他兵咪有機會咯

連登有愛不過你地都係學生嗎

搵唔搵佢其他兵都有機會

邊撚到有愛

我嗌你姦左佢 你又唔敢

不要愛去強姦

屙乾淨咪可以食多啲
可能係好事黎

我地真係好關心你

我唔係

關心埋我啦

佢講左個大話 我踢唔踢爆好

咁有咩意思

連sticker都無了

理解

如果唔講你唔舒服咪講咯

三唔識七有人肯同你講下野都幾好啦
利伸大愛撚我玩hmd d人都要有車有樓先傾到計

究竟係乜野令你開到25個post諗下都覺得累

可以考慮同佢講"唔好講呢啲垃圾大話當人都係弱智"

係愛呀哈利

我係到諗 個個新人入黎 又要傾過
傾完可能佢又唔會入返黎做人好累

準備飛了

今日早瞓 各位早安

一直都關心你

宜家算早?

你平時都係咁同娘娘講嘢？

以前有講過

唔鐘意

11:57 好早

做到再講

早啊

想死好刺激

我抄完啦

咁重口味

無圖？

轉個撚頭就話打俾佢

大兵長

唉 搞到呢幾日無乜食慾

擺左係coffer

老闆午安

快啲返黎開工

想聽日食

點解成日開連登會自己開埋ig

係果面都可以開工

送條女俾我就得

繼續發無可能實現既夢

赤腳大仙？

佢搵你你咪又係仆過去

係，但我唔洗搖尾乞鄰 好似係

又唔小心暴露左年齡

好女仔唔會咁架 決絕d

好女仔應該係點

唔會收兵

屎撈飯

拎返出嚟

香港點解會咁撚多人
唔該死咁啲

：好耐無見啦喎 得閒？食個飯

想死了

見到咁多人我都想死

其實我都無勇氣死
淨係可以求神拜佛出街俾車撞死

點解我隻隻字都明，加埋一齊我睇唔明
係咪我智商又下降左

屌你

唔記得左密碼

你想屌既濛唔係到

啱

咁又過左一個月

佢返黎叫我

真

[尋人] 有冇人識呃中五學生妹個處既31歲人夫梁瀚文

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你好有趣

笑乜

希望瞓瞓下死咗

重口味

我唔敢

再抄過

之後係咪直接上房

搵唔返個post
話條友條女去玩交友app match到自己個frd,佢個frd話返俾樓主知

少左條女認到一個真朋友

交友app呢點好得人驚

玩過都識唔到女既

識到有咩用
你有娘娘就已經心靈滿足

之前未搵返佢之前玩既

娘娘會唔會都有玩

你地全部都係

唯獨呢樣野我又信無既

我愛鈴鐺b

拿拿聲啦

飲完重係眼瞓 個肚重要攪攪下無意思

得返43%同兩格尿袋

護士哥哥

屎就有我份食

好肚餓

幾時先有得係條街到飲珍奶

除罩飲

各位午安

乜罩

出咗去

無意思

王將

唔知食咩搭緊車等等無堂食都唔知點算

雪糕

幾時養我

學生妹

食懵左？

係

好啦養啦 食開邊隻糧？

軍

Yes

食完飯

咩都未食

做咩唔食

why唔食？

食左未啊

呢個post既人真係充滿人情味

我都覺 好正能量，同我講三十歲就有機會

30歲退役差唔多啦

你地同我落力啲

Who knows

我愛糖糖

我都頂唔順

頂唔順就唔好頂

姦左佢

俾ig我未 喺街問完你又要我上黎問

講完就岀現

做咩偷睇呀 一齊傾啦

入左黎就唔好走啦

唔啦 唔同人爭女

服緊役鬼得閒彩我地咩

死臭飛

好呀

你最後買左咩聖誕禮物俾d八婆fd

你好似唔係第一次俾人問

一日都係果個幾鐘姐

你要計埋望住藍剔發呆既時間

有幾老呀

傳聞50

送你比佢

驅風一流

玩game輸咗咪要問囉

唔想要

唔係啦 呃唔到我

有冇諗過人哋唔想要

喂喂 過去問個柒頭ig

冇可能 on9

想分享首歌被大家聽,青春快門
本身無咩野,係咁loop之後 有種莫名其妙的唔開心感覺

記住食飽飲夠先

上黎俾人笑=我既苦中作樂

我地明明好有善

想問下各位
我同個ex有個大家都識嘅人 下稱A
咁A同我講話：喂 我琴日見到你ex
我問：佢有冇同你講啲咩？
A: 冇呀 不過佢話唔好同你講我見過佢

其實我唔明 我好地地都唔會周圍問啲大家都識嘅人有冇見過佢啦，點解佢要咁強調同人講唔好比我知人地見過佢

求求大家唔好答我咁咪即係人地唔想你知有人見過佢囉
我係真心想知係咩心態先會咁刻意咁樣同人地講

日日塔巴士都撞到個女仔 成日你眼望我眼咁
可能係毐撚幻覺
成日心掛掛

你眼望我眼 你遲早要還 - serrini

唉

睇你平時係咪毒撚
應該都係幻覺

我地點會知佢係咩心態
每一個行動背後都可以有好多理由
不過我會覺得佢單純唔想同你係任何方面有接觸?
甚至乎佢直情係驚你知道佢出現過喺邊度

幻覺黎
去撩下人先係現實

隔離14日真係好悶

可以俾自己思考下
有咩食

佢唔想同我係任何方面有接觸但佢仲有同我聯絡
係咩事
同埋我唔會癲到去佢去嘅地方到捕佢
佢唔洗咁驚更何況我又知佢屋企係邊 我要搞佢都直接上門啦佢係咪痴線架

如果冇特別嘅諗法 就唔好太上心

我而家都餓

都幾早

你24小時都餓

冇咩好思考
我依種人只會鑽牛角尖
叫外賣

我會signal佢 之後踩上佢屋企

仲想一齊返 但我同自己講順其自然
雖然都唔容易做到 但係我已經向住呢個方向行

咁我諗無人知
你有無諗過佢呢個行為根本就冇意義

我生蟲

有可能我過份解讀

係
想問下樓主幾耐會覆tg 而家覆唔覆

如果你有時間
想邀請你聽呢首歌 睇下呢段片

瞓未

見字拉筋

飲水先

飲咗

屋企無芝士
個意粉無咁好食

就嚟死啦

我都肚餓

隔離14日好悶呀呀呀呀呀呀呀

挽留

我好肚餓
我好肚餓
我好肚餓
我好肚餓
我好肚餓
我好肚餓

我D晚餐好dry
其他人應該要唔順

煲下劇打下機睇下書咪一日

睇完條片了 聽緊
多謝你

今日我
食咗豬

唔了 差唔多瞓

中菜不了!!!

冇嘢想睇

My dinner = Spaghetti + Cream + garlic
That's it
最後加多D蕉

就係餓先要訓

呢個OK 不過我唔食D牛 淨係要個味

魯肉飯
食到想嘔

ling dong b去咗邊

想聽下人叫春

我唔食蕉

我都唔知

希望新一年有男朋友

唔敢食

睇得出
因為你連字都打錯

咁食咩生果

我要求好低 係男就得

叫人整咪得囉

有咩咁正廉價野

唔批准

圖呢

咁我希望你識到男朋友

淨係唔食蕉同榴槤 藍莓哈密瓜都唔太食 其他都唔抗拒

好

唐人街間香港茶餐廳唔知執柒左未

有冇咁飢渴

我就唔撚信

輕鬆

Exactly

有
有啲嘢唔可以有 一有過就會成日心念念

啱啱食完
明天請早

我都唔食榴槤同berries

就嚟m 唔敢亂嚟

專家dickson得唔得

有對象好話我地知啦

香港茶餐廳呀嘛
執柒咗啦
利申 無食過

靚仔唔驅

濛你仲唔上

講嘢聽下
不過我可能要消失一陣

啱feel係咪最高最難嘅要求

真係啱得

其實ok 不過貴

遲d多d香港人過去應該會多d香港野食

唔係
有時有啲嘢
都唔可以太極端
你明唔明

唔好講到我個個都瞇埋眼上咁

極端靚仔喎

我都係 咁啱呀

我都係

唔搞咁多嘢了

濛太mk

屌 咁都食到17歲豬
寧願條女被靚仔後生fuck boy呃

你咩2c

Dickson係極端靚仔？

你會屙爛屎 有少少卻步

好煩 一諗到就煩

又唔係嘅
不過比較personal 囉

係呀 唔係咩

我都冇去馬 咪撚on9

我有人切就食

男朋友仔快啲嚟

你個standard

我靚女 唔屙屎

我唔鍾意中/ 香港菜

要
幫我搞個英國代理OK?

我媽

我用自己做standard

唔知呢

想搵個閪窿捐

我有追post 你呃我唔到

Mk 仔個feel係幾柒

我咩春都食

你收皮

暖朱奶好好飲

鈴鐺b係萬中選一

無圖無事

邊度有？同求

我係專家dickson樣

而啲嘢唔急得

點解爸爸媽媽唔生D J俾我

要!!!

唔洗interview架 主要睇成績同你ucas篇personal statement

我地唔好推咁快post
一陣無人開post

我想買7仔個啲暖奶個舊嘢

生dj俾你捽碟？

正呀 咁住坐爆佢

MK Dickson

做乜春

我都想知

屌 笑左

唔該你

有Japan Centre

睇你吹水功力姐屌

咩都隨隨做做
邊個會俾面

返黎開post啦 唔洗做？

佢今日去咗邊

我點知你果個臭唔臭

老蘭

你可以將你想講既野放低我tg我晏啲會覆你

55

我收埋左

老蘭實臭

有D要

mature好似好易入

條*

係到

正撚到

我要Y Chromosome

懷疑自己有抑鬱
唔敢同人講
因為同過一個人講
就話 屌你啦 香港人10個有8個都抑鬱

好多人真係唔明世界係灰色個種感覺

同事
以為大家都有feel

鼓起勇氣text佢
結果傾幾句被藍tick
先知自己想太多

差d去左召喚你

Agger

去搵專業人士求助
你需要有人幫你